FYY奇蹟Y型露出 老蘭喪追洋腸

咁都影到。

零違和感

拍劇呀...

拍緊野乍？

奇蹟
正評你條題

癲正

( . Y . )

雖然知佢拍緊嘢 第三張真係好真

冇波格硬扯埋副乳去中間 望落去就會係咁
扁得嚟又唔自然
其實不如隆胸啦 見佢成日push 其實好攰嘅...

以前成日落啦，做慣做熟

正到仆街

駛撚落咩人哋男朋友咁勁

拍戲需要姐

咁食得多芝士腸 都想食下司華力腸

一睇就知拍劇

夾到咁大

佢把聲係老蘭叫 應該維園都聽到

正到 係現場真係忍唔住

谷到抖唔到氣咁

有冇d cup?

small b.
出名冇波... 係咪冇睇過佢參選泳衣相

未，睇過佢近排d相都好大波

佢喺後生仔度自嘲過自己冇波
後來就開始成日push
個麥明詩又扮吓嘢笑吓佢冇波 然後話自己有波
其實兩個都平胸扮有波麥明詩比盡都係b
大唔大波其實係睇個弧度 唔係睇條罅

應該連b 都無

以為麥明詩有C tim

肯定有C 但唔會係大C

好靚

FYY 你真係好正啊

唔好玩啦... c好撚圓渾㗎
楊c琪啱啱出嚟選港姐就係c

大奶奶呢？揸都冇得揸

個曱甴肚仲大過隻奶

有甲由肚既都好淫下

曱甴肚係缺陷嚟㗎喎ching

望個形都知隔硬o即出黎

白滑

Fyy女上真係忍唔到

又白滑
樣又靚
對腳仲好撚正

個丫字都幾撚假 明顯畫上去

好wild

拉

C都要睇圍數架大佬

佢哋兩個上身排骨嚟
剩係fyy上圍都係得31 唔洗叫我大佬我唔收契弟

你點影的

原來b都冇 話題已完

呀傻鳩半個娛樂台都知我係女人嚟 你同我拗得咁撚激動做乜鳩姐 佢對波係B定C又唔係有得你揸 講緊mmc又唔知你講fyy做乜

個post係fyy
你好撚出名？出名娛樂台癲狗定咩

咁我覆緊個回覆係講緊mmc 你上面貼mmc係咪離題

你呢句嘢都好有問題

真人一般

不了

你點會係女人啊 又扮女人

真係女人

咁坦白啲講，佢一定比選港姐嘅時候大嘅
佢自己都有睇連登
肯定有瘋狂食豐胸丸

Pull

人哋專業睇波佬嚟 你咪理啦

其實你有無諗過自己係做緊乜鳩

港姐啲bra好難著到有波
果啲bikini又冇乘托力又冇鋼圈
任何人著都至少細1-2cup

笑撚到我仆街

波平如鏡

冇乜美感

點谷出黎

拍戲？？

假野

Fyy加mmc 3p一定好正

邊隻豐胸丸咁勁 冇變有

gg俠都大波過佢

咁平仲格硬局 戥佢辛苦

見到都覺得抖唔到氣

男人

Mmc

我意思係指，佢比人笑咁耐，你覺得佢唔會搵方法轉變下?
樓上成班拎幾年前同依家比
佢依家至少身型靚過選港姐時好多

師兄 平時 食開d 咩

咁平 真係無野玩

佢哋冇波
咁有冇處女膜？

我覺得有喺美容院做吓豐胸 不過唔係隆胸

你識咩呀，食mmc係屌佢張10A cert，唔係屌佢個人

Bonnie

無谷，打陰影啫

睇波形見真章，
咩pad都救唔到

身材唔錯

痴撚線

好唔明點解連fyy都咁多人吹奏 上位上得咁快 就係因為講埋d低俗趣味既野 成班就on99咁覺得人地好貼地 收皮啦咪又係死港女一條 依家仲要愈來愈多劇 睇佢做戲真係好撚尷

MMC個pat真心正

後面成枝燈